邊度買switch比較抵？(35)報料請加密 鬧交/吹水/閒聊大會

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490
lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (16) 炒狗死全家

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

2：

3：

4：

我是來留名的

留名

有冇人知邊度有得買switch lite $1490？

LM

鬧交吹水閒聊叫春區

Lm
想問下aeon幾時有貨

好 下次加埋

早幾日aeon買到ring fit但仲未有機
有無人都係堅持唔食炒 唔幫襯狗源

利申 就一開始so0有得正價訂動森版等到而家

lm

Here

New post lm

點解你3月12號晚13號朝頭早唔去排隊

Same

乜鳩都未買到
我預年中年尾先買/最尾唔買

諗清楚係咪想出錢資助呢個花牌

黃金日日都咁多人出機證明根本仲有海量人想買 限聚令又可能延長 個價點會跌

黃金NSEW係花牌撐警狗源開，唔好中伏

假期梗係買機

好多人呀

so0 幾時有正價訂動森？ 要去門市定網上？
琴日經過見到$3599

一車車送入去

佛系玩家
如果出開街見到有就會排，要排定就不了

佢地知道就來比人劏,仲笑笑口咁

咁多撐警先鋒

五月尾有得拎ring fit 我應該要努力啲咁上日森搵

搵個死士捧住個花牌係黃金兜個圈

第一水 動森機未出之前有得預訂

啱啱岀個時咪有

葵廣3180

二月頭嘅事 自己係旺角門市見過有得訂

圖係之前喺連登cap

有ring fit無機
佛系等機算 炒狗攬住啲貨過世啦

普通紅藍？

紅藍？

紅藍應該點都快過等動森版

成日 Mon 到都買唔到
已經無乜心機 Mon
但當我唔 Mon 佢就會開賣 (上次早上動森機)
應該係緣份未到 緣份到嘅話出街路過都會買到

等等下都係屌部ps4 pro打下算

食炒價不如買兩隻ps4既大作邊玩邊等正價

係 除咗我 Miss 咗果日 未見過開賣

玩住動森

等ps5 pro

咩事
有原價咩

狗源表示大撚把傻閪俾錢佢買花牌

今日好靜

下次張花牌要貼係每個post最頂

等撚到ps5都就黎出
仲未入手switch

個水位永遠只升不跌

個個都炒價入哂，係連登傻仔先話等正價

明明係switch post都成日有人叫人買ps4

Lm

連登係黃嫁喎夠成日叫人買狗源貨啦

Cls
仲高過以前
你玩埋我個份

駁唔到。

啱啱見倒餘1 wor，但係唔係好識睇日文，個翻譯寫二手

各位CHING比比意見
淨係想同女朋友玩下動森 OVERCOOKED之類係咪買LITE都夠皮

有冇人好似我咁 純粹想要部動森機？

唔駁電視嘅 LTE都得啦

今日貴左5舊，game festa fb有屌popo

Game festa

冇得拆手制點兩個人玩
買兩部？

繼續lm

除咗要mon住aeon 之外有冇可能正價買lite?
利申住TKO，附近全部無貨，一係貴幾百，唔想成日撲出去。

三個月之後or 豐澤電器幫到你

誠哥呢？

你地是咪咪互相暗戀
咁關心對方嘅

肯回落未姐

日版switch係咪唔使用變壓器
就咁用萬能插蘇就得

前兩日去誠哥冇貨

有貨就唔會有依個post啦

係

上面咪有人話有囉要跟兩隻驚

也許相愛很難

兩個人點用一部lite玩overcooked

R 爆頭系列

睇見佢好想努力融入依啲 我心好痛..

我真係見有情侶買兩部lite

你係專家，我不能同意更多。幾時開班？

你唔駛因為緊張而語無論次。凡事都會有第一次

上星期買左aeon ring fit
個fd之前搶到動森機
加左300賣比我(唔好屌我食炒)
辛辛苦苦都總算畢業啦
大家繼續努力

點都好啦， 恭喜你，開開心心打機啦

執到部機記得放比我地

自己朋友就唔算食炒啦

唔屌，不過可以blocked姐。仲有乜最後留言？

利申：得物無所用，我情願要DQ嗰部藍機，仲靚

好彩冇等緊動森機，否則又中被動技扣1500血

見到你地成日相愛相殺 我好心痛
希望你地有情人終成眷屬

香港樓價跌先 定 動森switch價跌先？

佢諗緊點屌我 但我只係掛住食咩好

你再係咁 遲下會唔會變左玩單機連登架？

人黎 上圖

我放假搞吓gag姐。冇事我出返去睇熱門 Post

唔好再post舊圖，我知錯了

買黎收藏

我都買左黎收藏擺左兩日攞埋黎玩

你想兩個人一齊玩咪即係想駁電視
咁一定要大機

聽日uny係咪都唔使旨意有機賣

[member]有冇ching知符文工廠4 仲有冇地方賣緊?
盒面無sega仲有冇地方有貨?見誠哥有賣但差唔多5舊/member]

有機會有機賣/有機會無機賣

個po靜曬

絕對係好事，本來就唔應該有

但係我仲未畢業 準備退學算

仲未畢業到

未畢到業+1

你個名

+2

+3
仲未買島

展望星期一

應該機會都渺茫

人間悲劇

望住朋友一齊玩動森，自己無得玩

等等下原價動森，又想買dq版，但兩部而加都好貴

唔知聽日會跌幾多呢

我知吖，但唔知幾多先合理，而加見到要4000尾5000零係咪算合理

lm掙扎

應該好多人出咗機
靜咗好多

新人留名

又或者已經等到唔想買

無乜料報

等左好耐 堅決唔食炒
都係未畢到業

恭喜曬
玩得開心啲 替你高興

天水圍北江 有間紅藍大電都3千

岩岩搵過日森third party 51xx HKD
直送香港 都幾甘

日森買會減返10%稅 計左仲要5千？

我地好似燒到好多人對dq機有興趣

要係Amazon賣正價先會扣稅

相信好多人都等到唔想買
會放棄嘅人，就算買咗都好快會放喺度

Switch係喎好好看門口招呼人嘅遊戲機
長玩好似好難會有好多game好吸引

係呀 肯送香港既新品 third party
扣完稅連直送香港 51xx hkd

睇黎嗰次果斷入手真係冇錯
估唔到個價不跌反升

你地都係third party買？
日森官方係咪好耐之前出過

架機係幾靚 食炒4千幾hkd
都ok啦 話曬限量版

佢個機底啲壓花靚爆
全部怪物齊晒

凳你地開心 出手夠狠 買到好野

但買完幾日有人影到好景有$3980
仲要咁啱有巴打睇住人買左

係 香港大貨極都會比人極速清
你要屎忽撞棍先有可能買到 仲要限量版

我個紅藍機 唔知幾時到 香港
今日離開carrier facility Nrt,

估唔到呢個post開到35
諗起兩年幾前我都係日日mon住連登睇下邊到有機
最後去唔記得邊間連鎖舖頭買odyness版再食一隻game骨

一路日森官方 冇出過正價？

一點半架機？
我rf同紅藍機都係果架機

係呀 同機

嘩原來都咁耐之前

應該超多switch rf係果架機

個日日森 頭轉可以海外直送到既switch 同Ringfit

可唔可以讓比我🙏🏻

是日留名

想要大機😭

唔緊呀 買完講聲唔洗買double就ok

星期日係咪物流唔會開工？

想問之前紅藍或者動森行機全新，買個陣駛唔駛食骨，定係剩主機買就得

賣哂啦..........

以前買機, 講緊17,18年的時侯, 細舖唔洗骨, 但一定要跟驚

宜家細鋪都唔駛食骨，但要跟2隻垃圾game

起碼唔洗買垃圾mon貼, 機套

其實冇可能趁長假期先入市，想唔硬食炒價同骨都難

假期都就完
但個價仲未見回落跡象
下星期考完final就有時間玩了
但冇機點玩呢…
無限loop

星期一我估落番2900唔洗骨

比心機溫完書先慢慢諗啦，到時考完去買仲開心

下星期返政府班撚樣都要返工
基本上大部份人都冇得再WFH
炒條毛咩
唔駛一個禮拜去反正常價

唉
教完一個星期都冇就要考
已經温緊，好想有A-

下星期依度應該仲少人
上星期日森個批大貨應該下星期嗰個收貨

個POST好似靜左好多

玩住先

依然佛系等原價機揮手區
好彩依排sem尾好多asm final趕
咁就覺得自己唔係咁大需求住

等原價

仲等緊

都好事 睇下聽日咩環境 個價會趺成點

仲係度

好多frd連假頭就食炒買咗，又好多之後已經要返工唔買了，好少人真係仲等緊

等大機原價😭

我原本都想等，但發現買個 pro controller 同女玩都幾開心，慳翻

西洋菜街誠哥
惠豐中心果間冇，其餘兩間都有

原價動森機

玩住細機等大機

如果我係炒狗就趁今日平翻兩三舊放哂啲貨出去算喇

去咗兩間，每間仲有兩三部
跟機要買2隻game，四揀二
Zelda礦野之息
Zelda織夢島
Mario Delux
Overcooked

去誠哥買 唔係狗源貨 唔犯賤
巴打畢業啦

兩個月
Po2到依家

熱情冷卻咗未

冇，得黃色

未
因為一直想要部遊戲機，而且諗住我都yr2
出嚟做嘢可能都冇時間打機
所以想趁依家得閒玩埋佢

入番來啦BRO

入la

我已經轉左LINK

原價機？

無大機？

埋單幾錢

恭喜巴打
誠哥有細機賣 都算係一個好消息 希望

咁貴cls

睇咗成個月 到而家都好撚後悔冇訂動森機

機原價，但game貴過出面

我都未買套同保護貼，加埋又幾舊好肉赤

求入

入唔到

各位巴打絲打，我都畢左業啦
3180 動森機
最後買多左2個紅藍手制540
動森機的確係好靚！！（衝昏左頭腦🧠）
不過，如果會買多2個手制既你地，都係建議買紅藍大電啦
因為其實為左個樣比貴咁多都幾唔抵

邊度有3180？

想問屯門邊度仲有唔係黃色嘅LITE機賣
同埋置樂利寶有冇黃店賣機鋪架

巴打邊到買

巴打你喺邊到買阿？我都想要動森機

老實講 所有特別版主機佢已經最平 呢個價買到冇咩好怨 個個都係失去先識珍惜 有得買果陣就要最算數先買 死慳死抵 最後比地產商吸血又心甘情願

照你咁講即係10000動森機都買得過啦

反正俾地產商吸血係以十幾萬計 買switch區區幾千由得佢啦

呢部特別版講左係非限量條友攞佢同其他特別版比較

啱呀，炒價狗必須死

假如你正價買到 慳左800 等switch出多200代 應該夠你比首期買居屋 一日最衰都係任天堂 搞到你上唔到車

炒狗搶左我部機玩 只賣正價嘅話 我日日排 冇理由冇嘅

你啲咩邏輯嚟 讀番幼稚園唔該 好難同你溝通

食唔食炒價係其次 主要係唔想幫襯狗源 唔幫襯狗源去誠哥aeon uny買即係唔食炒價

如果香港有水貨動森賣3180 ，即係現在已經係2011年5月3號囉

我穿越咗1年，出去一睇，花生居然斷咗市

2011定2021啊ching

去做啲有效率嘅事啦 買部機打都要鬥黃 用日日排隊 日日mon住嘅時間 夠你做PT 做文宣好過啦 街價3500 上面巴打買3180你都話 咁好咩

C記同FB 開始好多人玩厭左放機
都話左動森根本唔係好岩香港人玩

我唔知佢喺邊度買啦 但九成九喺黃金買行貨 即係送錢俾狗源啦 幫襯黑店都唔屌咁幾時先屌

3180 邊能到有呀，call 齊南亞手足全港九去搵
搵極都係空氣

又唔廠回復生產嘅？

因回咗產生

紅藍幾錢

呢個post好正
突登入黎睇人嘈交

靠你

3380
錢多定傻鳩

Sunning 3599 動森機 3099 大電 買唔買好？

距離收市重有幾個鐘

大貨係咪返啦，等多個星期會唔會再多貨d

大陸S0 仲要係炒價 都要諗?

啲人趁完熱鬧，趕住係個市玩完之前甩手

陣間停牌真係可以留比個孫

黃金大把人排隊買機

呢D真係想約佢出黎玩玩動森

有冇消息誠哥幾時再有大機?

3099 左好耐啦好似

真心想問, 係咪有方法知道有冇開過機?
驚D人玩完reset當全新

支0都買...

頹到唔想出聲
有兩日係屯門aeon佢又冇返貨
第三日我係屋企望住人買
我係咪要2021先畢到業

公眾人士的投訴與查詢，能讓競爭事務委員會(競委會)察悉可能違反《競爭條例》(《條例》)的情況。競委會將接受任何形式的投訴，當中包括：

(a) 直接；
(b) 以匿名方式；及
(c) 透過中介人(例如法律顧問)；
向競委會提出的投訴。

有關投訴或查詢可透過電話、電子郵件、郵遞、填寫競委會網頁內的網上表格而提出。除此之外，投訴人可經預約後親臨競委會辦事處提出投訴。投訴人亦可用聯署的方式提出投訴。

投訴人如有提供聯絡方法，競委會一般會盡快向投訴人確認收到有關投訴。

有冇人知點解switch 連唔到iPhone wifi?????

跟台
得smartone得
其他咩csl 要加錢先得

你藍到黑咪買

c記有竟然良心價
二千蚊有舊版機連兩隻game

真係頹到唔想出聲
繼續佛系等原價動森機

Cut單？

[

食炒價益巴打

「可以同我換港版」

真係當人傻

有興趣

撚下佢先

我見到佢成個下晝 支那新賣家
原來比巴打買咗

我都係

一樣入唔到

唔記得講返，琴日188問價大電紅藍2980

大陸仔賣即係都買
有勇氣好野

買大陸仔炒價貨

點解我用SmarTone 唔得既

國行版=冇online既電子垃圾

難兄難弟

上星期有個零鐘賣2800

想問lite藍綠色aeon豐澤有貨未

大西北嘅兄弟

我cmhk得喎 不過要連好多次先會成功
連過一次之後下次再連就好快

iphone個分享數據功能本身好廢

想入谷

終於買左部黃色lite

唔會 大機都輕其實

2980 市面炒價...不如等多陣再買啦

諗明天再去不去屯門再排睇吓有冇貨
明早要車個女去屯門事考試

Nintendo 最近與中國科技大廠 Tencent 合作，終於在中國推出了符合規格的 Nintendo Switch 主機，可惜的是，由於中國較為嚴格的審查規範，僅有三款遊戲可以正式上市，包括：《New Super Mario Bros U Deluxe》、《Super Mario Odyssey》以及《Mario Kart 8 Deluxe》。

根據《南華早報》的報導指出，支那的遊戲玩家對於該國自己的 Nintendo Switch 版本感到非常失望又唔夠膽吠。支那政府將審查制度收緊即是因為早先人氣遊戲《集合啦！動物森友會》（動物之森、Animal Crossing: New Horizons）的相關事件回應。在該事件中，某些玩家通過自定義設計功能創建的各種對習近平及其黨派的批評的圖像。

唔知德福聽朝有冇呢..

因此，即便水貨版本的 Nintendo Switch 價格昂貴許多，中國遊戲玩家仍較偏好入手國際版的 Nintendo Switch。目前，中國版售價約為 $296 美元，而國際版在淘寶或 上的售價則為 $566 美元，幾乎是建議零售價的兩倍。Analysys 的分析師廖旭華表示，審查制度大大降低了對中國版 Nintendo Switch 的需求：「《集合啦！動物森友會》將中國版 Nintendo Switch 的缺陷展露出來，使更多人注意到入手中國版 Nintendo Switch 可能會遇到的問題。」

支那狗咁愛國做乜唔買中国版？屌你老母🖕🏻

大貨到未

天晴呢

你地好閃

等熔斷

fortress 有得賣?

真喎

等變石油

有冇巴絲去咗Aeon/Uny/豐澤

本身諗住掛屯門Aeon但諗起昨日是紅日正常唔番貨，所以明天先排

係咪通常紅日之後一日都冇貨？

正常係早上無貨番，下午就有機會番貨

無知問多句 豐澤係咪通常只會分比旺區舖頭？

琴日同前日都係假期點解你哋覺得今朝會有

新入學唔識嘢

究竟香港人有幾癲
我個fd 放香港頭一水既ns
2200 都比人秒
大佬出部新大電食骨都係2580

長期tv mode其實買細電冇乜分別

搞到我都想放左自己部odyness版換大電版
長期唔會tv mode

前日星期六其實唔係紅日黎

跟我換動森機

不過琴日都唔見有大機

睇下幾時日馬搶到
上個禮拜搶到普通紅藍機only

可能我講得唔清楚
第一水係指ns 2017年第一批行貨
貼多300有全新唔買 接二手 好難理解

大西北表示羨慕

差唔多啦
odyssey版都係遲佢半年出

有貨?!

有冇人出左屯門Aeon

日日home office，唯獨難得有幾日返工，結果個幾日都有機……

4月25星期六直頭有動森機

搞到我想放左換大電

因為第一水可以解玩翻

有無腦
就算真係有黑警黎都係你地比人罰
啊姐表示who cares

真，拉都拉後生先咪on9

拎條撚出黎要脅呀姐仲好啦

負機價？
貼錢俾你拎機走

究竟係Switch大貨到先, 定係流浮山刀手到先

我上面都講左拉隊未必有
前面連假係因為人太多所以逼到阿姐要出嚟趕人走

就地

今日係個阿叔

學校長短週返工撞正我要當值……
真係每次返工都有貨

請教各位
樂富排隊係邊一個位呀

屯aeon白果

要運一早運晒上去啦
大陸都等減

未咁快開市, 等多2,3粒鐘差唔多

大陸好多人一樣0收入
負擔到一早就買曬

呢個玩到翻版原因

森機同紅藍都貴過香港炒價

用左 2~3 年既 2手機仲賣得貴過原價

玩左咁耐, 有冇人信D 制冇問題

2手舊款既機真係最多值 19XX ~ 2000

放多過玩 但咁多隻game

依家新版唔得咩

動森機紅藍有正價都俾人秒啦清
呢到大把人有mon 你研究下啲alarm 再等出正價搶吧啦

1500比多佢

所以我唔夠膽買lite機
大機都話有得換制

我有FD話大機D制有問題可以比舊幾水一對拎去代理換??

唔知係跌過黎定佢自己問題, 有一隻連唔到, 有一隻就成日玩玩下失控

有時D 野唔好太信, 放多過玩 定玩多過放 ? 話 99%新出到黎可能 8 成都冇

今日落番2950, 原價機指日可待

邊到？

咪同平日一撚樣

個個都話自己少玩99成新架啦
鬼信咩

芽菜君, 好耐無見你live既行路日記, 有無諗住下次行邊到?

豐澤唔經狗源攞貨 講左幾百萬次
睇過第一頁未

sor, 7左

連假上到3300

紅藍大電3280?
似黑店多撚過黃店

似黑店多d 嘿

收返唔認真既post

一言驚醒

來貨價3000蚊？到時插水跌價咪蝕本？
定係搞手只求打個和呀？
黑店就黑店啦，又沒人叫佢一定入switch貨

我呢啲CD-ROM 日日睇post。
屋企有部odyssey 大機前年買, 上年唔知係咪比外甥唔閂game直接換卡得多讀唔到卡，見未過保拎上去代理，話無得整成部換好似千五，另外比咗百幾換咗隻啲掣壞壞地joy con, 而家重玩緊。近排想買多部比外甥玩，唔洗再share 部機，同大家一樣等緊正價，唔想食炒同藍。
前日睇間直銷店重有貨，今日睇無埋，誠哥又抽唔到，幾時大貨到重返正價

成日都係咁講
炒價就話來貨貴
冇得炒就話告急

如果狗源真係玩哂，我會同老任講杯葛老任

因為佢有個咁既代理

唔係黃店黎架咩

同意，如果有水路呢啲細舖點會咁好死，一早買幾個貨櫃，發過豬頭，瑞士山區肺

有實體舖頭都唔制，網上shop真係送錢比人洗

恆指跌一萬點都動搖唔到動森機價，可以話係投資保值首選

第一，豐澤用得原價賣，即係佢攞嘅貨冇俾人抬價啦，
佢仲要可以十幾箱批返俾炒狗後面走晒（有人影過圖），
UNY APITA一樣，可以原價賣動森機，如果佢地都係搵狗源拎，狗源一樣只會抬價批，咁百貨公司大公司要原價賣嘅話佢地一定會寧願唔賣，反正賣少部遊戲機唔會賺少幾多。
第二，封mail係直接寄俾香港任天堂而非香港任天堂代理

你有fc精神又未睇過點解唔自己搵返前幾個post碌返張圖？ 封mail真係有問題，呢到成埋連登仔睇過又點會一個都睇唔出有問題

唔係話屌你唔信，只係你咁有心質疑真確性，就應該自己搵返之前嘅證據再黎質疑 你依家又要冇睇過就黎問，同伸手黨冇咩分別 你睇完封mail覺得有咩可疑先再提出啦清

你不如自己send啦 咁撚多問題

同意，除咗3rd party seller外，有代理個價應該係固定嘅，有代理應該係跟返建議零售價
有建議零售價，即係已經計好晒數要買幾多錢，包晒運輸成本，所有開支得出嚟

用starfuck黎比喻都錯晒
任天堂係搵代理分貨 而唔係香港總代理
即係任天堂自己都會批俾大公司 細舖就俾狗源搞

如果狗源係好似美心咁樣嘅代理
你行貨整機維修查詢都係搵狗源
咁依家係唔係呀？

第一點係用邏輯推理俾你知封mail係真定假呀 咩唔關事

因為返工好得閒
又見到個未睇過證據就質疑人嘅清
忍唔住

你哋真係好有心機好有愛，我就真係冇好氣答佢

你啱 send左 等覆

最期待的事情出現了

大貨近了

你又唔同吸引你巴打相愛相殺 邊有大貨

有腦都識分析呢家個局面

炒價
任天>狗原>炒家>買家

正價
任天>賣家>買家

任天來貨價點都一樣 中間比邊個食左既有腦既自己睇

sorry
因為我一路都無見過封email
淨係睇到有巴打話問完
得岀個conclusion係誠哥個d唔係狗源貨

但係又陰謀論咁諗
會唔會狗源係代理
負責埋d fb email之類嘅管理
跟住呃鳩人話唔係佢哋貨

隨便屌

有大貨俾巴絲們唔洗食炒嘅話
犧牲下個菊花都無所謂

講到咁偉大 其實你根本就係gay

咁佢點解唔呃鳩晒話全港都唔係佢代理先
反正如果可以用任天堂個名嘅話
佢賣都賣得快啲
正如你個美心例子
今日有人叫你揀飲美心咖啡定starfuck咖啡
一定後者多人揀
佢要呃就唔會點名uny apita aeon 豐澤啦
巴打你冇乜logic點做清算組

而家有?

我都想
聽講gay嘅都係靚仔

所以咪仲係P牌

咁你應該改做清算組研習生/見習清算組組員

有冇人會破解

今日有？

又係呢張萬年圖

起底睇一睇 條友唱衰醫護罷工 仲要作自己被捕頂唔順迫供
大家可以block咗依條On9

我諗下個名先
嗰時改呢個名嘅時候仲未有清算師個page

希望你終有一日清算到狗源

好緊火

上面係festa?

豐澤日日都有貨返?

四月頭喺加森買左但集運delay到而家先送到
等唔切喺香港買左 想問下除左c記仲有無其他途徑原價放到

留TG?

大機？ 有興趣收

睇到了, post 33.

大機有性趣

有興趣想買比阿妹

Lm 大機嘅話想接

有興趣，可就你時間地點交收，買黎自用
tg: switchneed

tg:

繼續等大貨

畢唔到業啊

唯有再等下

竟然係兩部

點解我又遲咗一步？呀。呀，呀？呀！

[member]原來咁多人mon post，睇黎呢嗰post到50冇難度[\member]

加森買到兩部再加香港買到一部依位巴打夠晒運

可以金鐘交收

yes 變左交易post

我見到一個巴打留言以為完咗

點知原來係兩部

4月頭嗰時加森好易買 不過集運未必運所以無乜人敢試咋
但之後實在太慢 等唔到喺香港直銷買左動森機

有興趣！留tg

今日再靜啲

係咪慢左 日日金鐘返工 咩時間都得

好想好想自用
希望我有份

3480連game ok啦, 而家都買唔到

想一次過買到正價switch+ringfit
希望6月可以買到

+1

都係嘅而家大電炒價都3000

我可以就你時間地點啊

買黎自用 希望有機會揀中我
時間地點可以就晒你

有冇巴絲可以整合到豐澤返貨嘅話會係邊間有?

變左留TG交易post

排第三都放棄左

冇計啦 睇得依個po嘅都係等緊買機

果個絲打都係得兩部 冇計啦

説好的大插水日呢

個個即刻上哂水

睇嚟仲可以炒多排

好絕望
完全冇跌價跡象

bbetween有冇人知日森大機直送香港嘅運費要幾多

要黎自用可以就你，希望抽中我，如果我攞去炒我死全家。等左好耐少少曙光

覺得呢個星期啲價都仲會企到好硬
快啲全面復工復課 我地呢啲難民好快脫苦海

關咩事，d人都返工啦

識買

成日都見人講返工就會跌價
返工就唔打機？到底打機既係乜人？

想問吓咁多位師兄switch lite如何？唔想食大機炒價，但係又想拎嚟同fd玩利申：好少會駁Mon玩。如果OK嘅話邊隻色好啲

根本唔會跌價 啲人番工啫 但就嚟暑假 需求只會有增無減

只要無wfh, d人就唔會打機
得返無機唔食炒黨先會打switch

BicCamera 抽唔中 繼續佛系
をご利用いただき誠にありがとうございます。
この度は大変多くのご応募をいただき、厳正なる抽選を行いました結果、誠に残念ながら当選とはなりませんでした。
恐れ入りますがここにご案内させていただきます。

なお、キャンセルが発生した場合の追加当選につきましては、当選者のみのご連絡とさせていただきます。

等開返關，無14日隔離
一車車switch運返上去

朝朝5點就百幾個大劣人排aeon uny

經常都見人發表
啲人就考dse啦 仲邊會打機？等跌價
啲人就黎復工啦 仲邊會打機？等跌價
疫情都就嚟完結 仲邊洗打機？等跌價
五一假期都尾聲 仲邊洗打機？等跌價
到底諗依啲說話既係邊類型既人學生？無業人士？

我就日日都要返工日日收工玩動森玩到凌晨四五點

ps4重要係日落期

咩呀
岀ps5喎

等到唔想等 玩ps4算

想請問一下嗰D Number 其實係咪game number？
普通人點睇得明？連登真係餓虎藏籠

日本用到 係澳洲用唔到

2905

從來唔會相信無貨, 香港地馮親有得炒賣既野就一定會有貨, 連人地國家既貨都買哂黎香港炒, 因為香港唔似其他國家有實業
話switch唔夠貨水人用高價接貨既人真係唔知咩心地

黃色好d

建議男人用粉紅色，方便溝女

粉红好d, 個個都話靚！

唔記得講返，如果係第一次入手，switch同switch lite會唔會好大影響？

仲駛問, 一定係炒狗
炒狗死全家

PS 我仲等緊原價入, 等唔到又可以慳幾千

黃色長望幾傷眼

為咗部機，我可以上刀山落油鑊㗎！！！

想問旺角豐澤有無得買主機

要食骨

已經 2 星期啦, 仲要加 HKD 180 , 埋單 HKD 3,560

炒狗個戲軌就係要增加需求，增加需求方法：

1. 依家係最低位，唔買就遲
2. 依家升緊，唔買就遲
3. 依家跌緊，其實係假跌，唔買就遲
4. 而家跌緊，其實係假跌，好多人睇緊，唔買就遲

總之一句，唔買就遲！

個個仆住過去買，自然多成交，咁炒狗咪先有錢賺。

相反，個個等，炒狗就食穀種。

啲tg留夠未人地得兩部咋
就算要入長洲交收我諗頭十個都有兩個肯
更何況佢只係金鐘

炒狗唔會蝕 最多breakeven ，呢幾個月啲骨都夠買樓full pay

3380只仲去返五一之前個價位
提提大家原價係2340

其實已經唔想買
只係個fd好期待黎我屋企玩switch
我先一路仲追po
真係
就黎等到絕望
雖然就快完sem
但我想玩手遊多啲，例如gbf啦gbf啦咁

打古戰嗰期邊有時間打switch

其實我已經搵左最快覆我價錢地點嗰兩位巴打喇
大家唔使再留tg了

雖然冇我份 但依然多謝絲打原價放機

有fd俾薩爾達同星之卡比我，連埋跟機DQ，已經有6隻game，暫時hold住先
其實呢排重拾minecraft，所以好唔得閒

我買左4隻 盾+動森+just dance+overcooked
我諗都有排玩 尤其新機到 一定俾條女長玩動森
我隻仆街芒分分鐘要等返一頭半個月

黃金間間都係黑店黎

各位巴打我買左lite玩住先
之前有巴打話可以幫手留意，暫時唔洗啦
唔該曬你

師兄邊度買，幾多錢

葵芳game festa，千六
不過好似得返pokemon

好，唔該晒唔知點解藍綠色咁貴

結果我買左黃色
咁就可以無限期等動森機

都係想買大機細機買唔落手

同意lite好似差咁D野咁樣
但大機又唔知要等到幾時

小兒科啦
我識人一家四口買三部
除左老豆唔玩
全家一人一部玩動森

想問係邊間

冇得拆手掣少啲game玩

冇得玩party game
但諗真啲 毒撚有幾可玩party game

冇女但有屋企人

邊度有水貨平唔想幫襯狗源

水貨好似都唔係平好多 畢竟外國都缺緊

可以去果一兩間黃店睇下嘅 不過都係海鮮價

不建議水貨，本人手制壞了，已用半年，去維修即刻換對新手制，如果機壞換新機，唔幫狗源，可以等下Aeon.

如果想呢排入手大電switch
請問大家會建議去邊到買？信和/ 黃金/ 188？
貧苦學生哥一個完左sem想快樂下

追下post 係咪好難？

唔係比唔起錢，而係寧願無得玩都唔會食炒價助長炒狗。加上除左fortress/UNY/Aeon，其他行貨機都係經撐警狗源入貨。

靚覆

兒登仔成日鬥黃，轉過頭就買狗源貨。
Game好玩，價好炒。

建議你直踩上去俾錢狗源
捱炒食骨再大嗌
好抵 個花牌好靚

樂富UNY今日仲補冇人去煩鳩個阿姐

追左幾個啦 個個都傾緊排鋪
睇左個幾鐘都搵唔到答案
我蠢囉睇完都唔知到底要出邊到買

咪就係唔支持食炒價

唔好去深水埗黃金買，好L多黑店
去188同信和買安全d，至於邊間好就自己格價
推薦幫襯黃店先

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

留名睇鬧交有大貨

係咪個個上曬岸，個po推好慢

你真心ON9
你都睇到人人都講排鋪, 咁排隊咪就係最好既選擇
你想出去細鋪買 姐係比錢狗源, 姐係同香港人為敵
咁都好意思沖出黎比人屌?
前世未比人屌過?

唔會嘈啦
每個人都有等待臨界點
等左好耐又真係好想玩咪買
我會去睇哂啲黃店先

但我覺得無必要咁惡
呢個回覆係毫無意義又引起爭端

多謝大家屌我
發洩下都好嘅
開心就好
我受教

唔好傷心啦
巴定絲先
絲打 我呵番

黑店意思係點？ 食好多骨？

其實好簡單 買所有野都係咁
1. 睇返官方建議售價
2. 出去188&黃金&信和問價格價
3. 再搵下邊啲黃藍黑
4. 追post睇更多購買途徑，e.g. 排uny aeon apita, 抽豐澤, 各國森林
5. 自己衡量，e.g. 排隊時間、運氣、水貨風險、有冇良知
6. 買

上黎問冇人答到你，你都知呢到排隊人多，你第一句好明顯未追post就問 追左一定知你講嘅地方都係撐警代理嘅地頭

又得我一個好好答問題

今日繼續去188 mon價

嘈先好 嘈完有switch買